老實講，品客話立廿三條都唔一定真係立 ...

屌你老母黃屍智力仲低過港人港地先講得出呢句

政綱你估講玩呀
品客一出搭泛民即刻亂晒，呢招高明

都唔到你投
om9 到

正皮

對號入座

之後拉布,最後bbq

咪係，成班ON9 仔，識支持一定係支持體雕大狀，成班 ON9 仔仲學人講 Lesser Evil，屌你地老母